其實GME遲啲應該可以拍成電影

有冇人同意
真心覺得ok喎 仲好睇過啲賭博片

上返300

唔知邊間宜家買左黎準備拍啦

認真呢

到底係乜事
點解會升到咁

真係拍架

唔洗理咩事 sh就對了

一月嗰陣已經有兩間野話會拍啦
好似Netflix 同HBO

頂，炒味濃到刺鼻

我兩個月前都見到有人咁講.............

外媒Deadline報導美高梅（MGM）上周超快手買下大衛芬查電影《社交網絡》原作者Ben Mezrich新書The Antisocial Network改編權！本書其實未寫，Ben Mezrich只係賣concept，不過MGM有理無理買咗先算，仲搵埋《社交網絡》監制Michael DeLuca幫手搞電影版。

另一邊廂亦有傳Netflix對呢場金融戰好有興趣，雖然官方拒絕回應，但知情人士透露Netflix有意故事以群眾用社交媒體改變體制嘅方向發展，據聞已經搵咗《拆彈雄心》、《追擊拉登行動》編劇Mark Boal撰寫電影劇本，並由新一代型男Noah Centineo主演。